我一世英明 敗給夜晚叫春既垃圾雀

你地好撚嘈 嘈到我想喊

知心人 我地一齊呻下

邊區？ 啱啱叫緊

元朗呀 我立即屌佢地老味 愈叫愈大聲

哦柯 哦柯

哦痾啊 哦痾啊

沙田都有雀鳩叫勁大聲

固姑咕

唔係咕咕咕呀

一到半夜三點就準時叫

固姑咕係無問題架 佢地細細聲我批准呀

你都係元朗
含知心者 你元朗邊到？

多左個含字

丫呀!丫呀!

asian koel

我好鍾意佢地夜晚叫喎